ig 而家連呃人Credit卡嘅資料既都可以落廣告

痴撚線IG
朱克伯格你到底有幾等錢洗